周杰倫 VS 陳奕迅

兩個啲歌都係勁出名
一個有方文山 一個有林夕
正評 周杰倫
負評 陳奕迅

周杰倫自己識作又有方文山點睇都完勝eason lah

Eason 把聲又真係好吸引

周杰倫 同 譚詠麟先有得比較

2:1 ?

點會吖

周杰倫係歌既旋律好聽, 但唱功麻麻,

陳奕迅唱功至係勁